{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562957120/solapensyeon-yeongdeog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699178419108&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=60000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232530942&selectedRatePlan=290329460&expediaPropertyId=48811160&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소라펜션"
    },
    "text": "ソラペンション\\n\n大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面ヨンドックデゲ路321\\n\n海辺に位置するサザエペンションでの宿泊はヨンドックで素晴らしい選択だと言えます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "このサザエペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このサザエペンションは大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面ヨンドックデゲ路321に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このサザエペンションではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "このサザエペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このサザエペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このサザエペンションは7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、お客様は旅行に関する制限事項として新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、お客様は宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWi-Fiと有線インターネットが提供されています。客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。施設内にはセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、指定喫煙エリア以外では禁煙となっております。また、独身や乙女のパーティーも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 566
    }
}